【大聲公襲警】公文黨又一次選擇沉默。

立法會前議員區諾軒去年7月7日的九龍區大遊行後，翌日凌晨涉以揚聲器講話，導致公共關係科警司耳痛，區諾軒其後被控兩項襲警罪。案件早前在九龍城裁判法院經審訊後，裁判官今日（6日）裁定他兩項襲警罪罪成。

有請公民黨黨魁「楊岳橋」出黎講幾句。

omdb

投訴邊個？

出嚟啦omdb 肯死未呀
呢條撚樣仲講過好多仆街野

公文黨班撚樣肯出黎交待未？

公文黨星級大狀「余若微」不如出黎講幾句。

飯民打手出黎幫主子漂白未？

批評我地泛民嘅都係五毛熱狗分化撚

大聲公襲警英文點寫

法治未死
樓主係五毛熱狗
拉！！！！

Assaulting police with a loudspeaker

又見到「如來蜜祖」呢隻飯民打手

咁快分化，熱狗好波

會唔會太快

楊岳橋將會好忙好忙

黎緊有咁多不公不義既判決，日日都會畀連登子拎佢出黎binc

咁我畀D時間公文黨班大狀

我會等佢地度好稿，出黎評論呢單案。

邊個bin楊岳橋c就係分化。

分化好呀，有咩唔好

好笑 咁都入公文黨數

楊岳橋本人就最開心

一路維護班奶共紅官，
一路做飯民議員收十皮人工

幾時over 佢既dead body?

力度唔夠，再用力少少

音波功

拉！！！

又係你，次次都出來亂噏，你係一般人，緊係可以即時發噏風，但人地係個政黨，緊係要度過先發聲明啦，上次又係咁，話鄭麗琼出事唔出嚟幫手，跟著成個泛民咪開記者會囉

原來黨魁都不代表公民黨
係咪十一哥先代表到？

大聲講野都會震親班黑警

訓左冇睇 公民黨黨魁收返法治未死言論未？

大家即管放長雙眼

等楊岳橋宣判法治已死

係你發錢寒啫，成日以為個個入立會為咗份入工。

真係要cap低你條柒頭binc

咁係為咩
守護法治？

楊岳橋肯唔肯唔顧佢檔生意，

得罪「大老爺」？

你覺得法治已死，係你既事，咁你咪唔好搵律師幫手，成日都係攪攪陣，你地點話公民黨，都唔會拉低佢地既選票，你地慳返d氣啦

講句野都唔撚得？

OMDB:喂大佬次次都召喚我咁我咪好唔得閒

記住一點
當年有份同郁民一齊收政協支票既其中一個大黨係公民黨

黨魁講野唔入公民黨數
唔通入民建聯數？

共產黨最想就係港豬係佢個制度入面玩。

佢地係讀法律，緊係相信法律先會讀啦，而家法治既問題係出於衰政府同暴警，呢d你地唔閙，反而攻擊公民黨，幫敵人做打手，你地居心何在。

佢收回「有險可守」言論就可以解除魔咒

你係到幫緊大佬爺添呢

原來你都相信法治
唔講法官有問題

公文黨班大狀見到制度不公，

仍然講大話呃香港人無事無事

真係居心何在？

讀法律就相信法律
讀神學就信教？

你入都入唔到佢，想玩都冇得玩啦

我呢d路人甲邊有資格

幫奶共紅官保駕護航既梗係大狀做架啦

我都覺得法官有問題喎，但法官有問題，又關公民黨事，個法官係佢地黨既人?

邏輯？
樓主係議員？係公民黨黨魁？

法官有問題仲相信法治？
信D唔信D 自己唔信個part就當睇唔到？

三毛認證post

公文黨仍然幫奶共紅官講好說話

飯民打手出現了。

有d案佢地都有批評法官既判詞，如果好似你地咁講，法治已死，咁就唔駛向法庭就蒙面法申請司法覆核啦

讀醫科，唔信醫學?

你而家咪做緊共匪既護航囉，共匪最想泛民死，你而家咪係度幫緊手囉

讀過大學未？
讀咩就要信咩？

同埋唔好混淆法律同法治

醫科係科學。只有客觀對/錯。

法律只有主觀判決。納粹黨既法官唔通又叫「有險可守」？

共匪仲想獨派死 你咁講 泛民都幫過手

飯民大狀點解唔肯同奶共紅官既法治割蓆？

其實十皮黎計，扣完左扣埋右唔算話好多
佢講嘅時候係以前，你不如而家問佢仲講唔講得出呢句

你可以屌佢做乜唔出聲，但如果打唔到保皇純粹揾人黎發脾氣就好無謂

唔信法治，咁係唔係唔駛打官司?唔駛上訴?

根本就一定要話法治已死
班友為左自己生意死撐法治未死
誤導國際社會

係制度入面，你就話人係港豬，好彩你地唔係大多數

原來要信法治先打得官司
唔信法治係咪唔洗俾人告？

睇到都覺得係笑話 好可悲

呢個係你心態啫，唔知你讀邊科呢

唔明點解樓主會成日俾人屈毛
泛粉唔啱聽就五毛？

你個人有冇邏輯架

肯收回「有險可守」未？

楊黨魁 肯出死亡症未?

戴妖都直頭講埋要出喪屍証

咁佢地有冇好似你地咁，不斷閙獨派，只有你地係度閙泛民，你想被人認同，唔係係度閙，反而提出多d 理據去說服人

你都幾小朋友喎，佢地只係做佢地律師既工作，你會唔會同你同行割蓆?

冇咩 訓左幾多年？

咁你地不斷迫公民黨講法治已死嘛，但你地又要大狀用法律去幫係你地打官司，你地咪好矛盾囉，只係為閙而閙

咁公民黨打官司未？

邊個鬧飯民邊個就係鬼。

飯民唔鬧得架。

邏輯?好似係你地冇喎，仲好小朋友思想，成日迫人承認乜，承認乜，只怪得你地咁少人支持你地啦

有聲

公文黨唔肯割蓆，即係無良知。

為左保自己飯碗，唔敢得罪共產黨。

香港 仲有得救

收皮啦 洗地

真係好唔明你既邏緝，公民黨冇同共匪割蓆，咁佢地仲咩去外國遊說?佢地已經被衰政府同共匪話去外國唱衰香港啦

泛粉多智障

咁戲都要交嘅之不過傾咩冇人知啫你係佢嘅話會同老美講香港冇得救架啦天下制裁定香港吊緊鹽水未死住唔好取消關系法繼續cap水

五毛思覺脫又出黎轉移視線

哈哈，你仲唔係共匪打手

你真係幾，打官司係當事人提出㗎，單案先啱啱判，都未有判罪，一個鐘後可以即刻打官司?

飯民去外國遊說，

周圍同人地講，話香港仲有法治呀嘛。

omdb都係一死以謝天華把啦